呢排成日痾濕屎

好黏，好難抺⋯可以點搞？想痾番香蕉屎

食返嗰嚿濕屎,然後成日都唔好飲水
身體就會吸收返嚿濕屎嘅水份
你就會屙香蕉屎啦

飲少d凍飲

飲去濕茶？
利申唔識中醫野

祛濕茶
出汗

多謝你咁好心機幫我改正，但係我都會用番

唔好食太多油/脂肪含量高食物，戒酒。
起身飲1 公升水，之後隔一陣又飲啲， 直到有得柯為止。咁樣可以快少少清走一部分腸內既宿便同細菌。

之後幾日飲下檸水，食多啲菜同生果，兩三日內就應該變番香蕉。

呢個方法可以去濕？ 定係排宿便？

中醫去濕既理論我就真係唔多了解，唔知點去濕。要脫水我就知點做。
我諗呢個方法只係排宿便，清走腸胃入面唔好既野。

以我經驗柯濕黏屎通常都係食得太多油炸熱氣野，飲太多酒，唔夠訓。我估計係消化唔晒啲酒脂，清左之後就得。